思想三大毒瘤 左膠 女權撚 道德撚

一單無證無據既強姦案
成班道德撚未審先判 人格謀殺
條女仲要比人高舉

不服來駁

左膠指鹿為馬 賣國求榮

女權撚 有利自己既事就唔出聲
不利自己既時候要求平權

道德撚 永遠企係道德高地 所以我做咩都係正確 條女比人姦 好慘
佢好勇敢夠膽講件事出黎 所以佢講咩都係正確 就算無證無據又點喎
個教練都係強姦犯

你大鑊啦

世界三大毒瘤
連登仔
青頭仔
毒撚

諗起何來條臭閪

你就算鳩數啦五毛

無人來辯

樓主你………

法律
網路審判

@柴田妹

關道德撚咩事

巴閉啦你